讀左三年ou , 勸大家唔好晒時間

有咩問題可以隨時問，不過我唔會答

讀緊ou hd，真係好伏

伏到爆 成間野根本係垃圾

點睇ou sport management degree🤔

急不及待很想玩玩了

ou，樹仁，top-up
三樣應該點揀？

報左ou nursing

又bin

樹仁》 ou》top up

樓豬係咪姓劉

反而我覺OU DL 唔錯

唔知你係智商有問題定點,
如果讀得asso都唔努力既話
抵你死

屌你老未回錯post

Ou仲要hd

on9先會讀ou，學費又貴，出到去又冇人會當你係大學生